麻煩幫我推..

係2019年10月4日 蒙面惡法立法之日 我等香港獨立自主人士經已為對抗中共政櫂 宣讀香港臨時政府宣言

時至今日 我等仍然為此共同目標而奮鬥及努力

你地呢班係10月4號我地讀出黎仲屌緊我地既人 而家你地有冇一絲絲既後悔
香港獨立.唯一出路.
我請求所有身處係外國既手足
立即連繫唔同國家.唔同州份既手足
成立公司 有系統 公開及透明
打住正統既旗幟 組裝軍隊 反攻中國共產黨
要靠.始終要靠我地自己
我相信 黎得外國既手足 每個都起碼揹住幾條罪
我曾經都有諗過.黎到外國 就放低所有香港既事
事實證明. 我依然會為香港發生既所有事而牽腸掛肚
我相信...你地都會
不日..我將會在海外公開地成立反共組織 到時請他國手足互相聯絡 商討下一步

身處香港既手足....請平安

Posh

多謝手足幫我推

push

自推 1/10000000

自推2/1000000

自推3 /10000000

自推4/1000000000000

係外國係咪就咪都唔做做港豬?

你咁樣同612冇衝有咩分別?

係咪當死過既人. 食過既子彈. 用過既火魔. 私了過既人. 全部都唔再重要?

幫我推呀屌......我推冇力

推

推 講得啱

你要立國安法.你咪立囉.你中共既事.關我香港咩事?

推，支持！
香港獨立，唯一出路

唯一出路

推呀

冇人推得到

有我推下

推啊推啊推

入過黎既幫手推